Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 281 全新 只CHECK過件

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

lm

LM

最憎小圈子

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴作品：

六西巴作品：

人馬巴作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫巴打作品：

279 炒價賣單救港
280 Viva好似係靚女黎
281 全新 只CHECK過件
282 可唔可以問Pokemon
283 5月果隻85 有手套架咩
284 問下唔撚比啊？你可以選擇唔答
285 好撚威咩？你唔撚比人地真係新手？
286 你有權唔撚答 但係唔應該屌鳩人

留名

Lm

岩岩後追左2500 真係好型
好值 大家有得追好追

下次唔該加密

係戲院喊撚到我仆街
仲喊得勁過tony

屌炒狗唔準睇啊

唔知快銀2.0出戰損版定戰死版呢

Ching 係唔係成日要清塵？
唔用display 箱？

85真係越睇越靚

出diecast 波鞋有無得諗？
或啲diecast 合金

子彈

出dlc跑步effect

出diecast 波鞋有無得諗？
或者diecast 合金

子彈

入唔到 TG / WT , 咪玩少個gp囉

我覺得而家個世界D人好冷漠

好過xman個個

雷神鎚啦

咁快爆一個post😂

雷神幾時先開賣

2500? 邊道入手 仲有冇？

今晚

Rb唔係有現貨？

今時今日仲可以2500搵到 QS ?

認真？ 巴打現場有貨？

岩岩出貨果排就得 依家二手都唔只啦

屌 我早排3000入左

今日lunch time過去諗住買，點知清哂
依家翻左貨？

rb果隻係嫌棄版 我地講緊果隻係瘋搶版 兩隻野黎

其實好似放左好撚耐係rb

好似冇啦 開始多人搶 出3000可能有人理下你既

Sorry巴打誤會了

笑咗呢條on9仔成個造型設計，角色表現都真係好路人甲
rebel base萬年死貨王呢個位佢真係當之無愧

一拳打低CA男人

你係rb仲搵到我食撚哂佢啊

比人偷襲debuff

岩岩好似有巴打話再返多次貨 而家飛緊的 如果有巴打到左可唔可以幫買一隻先

我以為同一隻黎sorry

"Proof that tony stark has a heart"係咪已經訂得?

係

無啦，唔加密已經比炒狗掃晒，啱啱過到rb即刻衝埋去，點知staff話果個吉盒黎，好似irongg果個咁，只係無晒貨唔可以吉左個架先放住吉盒display

繼續Keep , 唔係可以點

利申 : 無訂85

肯定會有好多人㩒左唔去訂

係唔係都訂左先 慢慢就知自己想留邊隻(or both)

唔該唔好搞事

屌 上左的士 咁由佢返屋企算 btw thx巴打報料

依條癲婆真係好撚癲 個大女又係癲 得細女正常 鄧細女慘

想收隻85 正常食炒要加幾多到？

1000-1500

冇

正常個個先係大女

sor 頭先個post 唔記得覆你
你去閑魚search eddie1991660
佢幫我植頭架... 你有興趣可以問下佢

唔好以為大隻就係大女啦

20樓咩情況？

Sor

成家人都面目猙獰除左大女

都話面目猙獰果個係細妹咯

Sorry 自膠

yahoo有幾隻，大概5千至7千

ok

dlc到底有咩件可以出
一個盾,比盡你戰損胸,其他位點換件

當年內戰隊長
一隻戰損
一隻正常

有咩影響？

面具 流血頭 手 腳電池蓋既件

快銀真係越睇靚

一見光又無晒？
好彩早前有巴打幫手買左
但都未得閒約交收開箱

網上訂嘅Full曬喇好似
不過好似好多人考慮緊棄

大把人放150 200

係 我都記得

我新入坑無耐
好少睇其他地方po
呢隻都炒得起？我見fb仲好多人嫌貴

+2500係咩事

就係炒唔起先加得150 200

ht 會唔會出toystory既產品

Cosbaby

有愛就準備定啦

Life size 小叉胡迪我實買

小叉不如自己整

現時點好大咩 自己去搵啦

Lego對面呀...

應該係細得滯搵唔到

佢擺盒嘢個位係衰嘅
如果唔係行咁多次都唔覺都未必會獵奇心態搵下間嘢

利申：再平少少入

元帥召喚

遲啲派無問題 最緊要執靚佢

買買買.gif

如果呢隻唔係六寶，應該會今個星期出？

出46仲好啦

我覺得係fake.

想要6寶日日心掛掛

可否提供神盾局地址

搞乜鬼

想佢出12吋bo peep

佢都係搵助手覆你

快

keep住撚元秋

尾數可唔可以用信用卡俾？

當然可以

聽講有個tg谷專答呢啲問題

留低電話等admin add你

重可以支票

佢如果配件多嘅就會放左cca，但係淘寶又送緊我另外買嘅一啲配件過嚟

嘎

好慘隻mark L

其實點讀

講佢係老人院生活？

偷圖咋吓
之前係有價好多人留言要

講佢返去還石中間發生既事

falcon做主角

都係同一個facebook

沙田友

挑戰塊玻璃可以企到幾多隻

......

你又知個助手唔係佢分身?

會唔會爆架

講左

究竟要心理質素有幾差先會做得出哩啲嘢
應該係醫院肥媽啲 friend

俄羅斯練膽大法

小心呀巴打

若這一堆hot toys傾瀉下來

以佢性格 唔會自己落場做啦

連登仔全部野都知！

連登萬歲！

四非狗囉 佢全部野都知 好多資訊

企得好柒

你買返嚟咁樣企 簡直就係嘥錢
嚴重浪費玩具生命

亲别相信
今年是迪士尼年
还有玩具总动员跟狮子王要在sdcc展出

起碼擺下pose啦

我個d仲訓緊盒，點睇

邊隻正啲 只可以容納一隻但係真係無從入手求各位巴打俾啲意見

加嗰stand都好呀

以後我都會上來問野，唔會再打電話，反正d職員都唔知，答唔到我野

邊隻貴咪邊隻正一分錢一分貨

哭 上面嗰隻手腕位太窄好屈突

想收隻ds2.0全新，但過左保養，駁唔駁得過？驚中sad

你想駁咩先

哭會唔會好大隻

上面啦 粒石大d

教導下一代，係呢一代嘅責任，無分你我

係好撚大隻廿樓有實物

你去睇下實物就知自己想要邊隻

等你再亂d先
下面手心detail位多d

真係唔知點揀好

上面d石大粒d
d燈閃爍d 型d

係度問係咪作死分分鐘俾人推哂入2隻

同thanos嗰隻差唔多

各位巴打入咗邊隻？

無限手套希慎有得買

我已經有就係諗住睇吓買邊隻一齊擺

2隻入晒啦

駁冇sad

兩左手pizza

出現了

冇位啊

3隻入晒啦

之前好似有個巴打問過想整櫃唔知幾高好
我都想整個櫃請問一層留幾高

年年都出七子 今年動漫要出埋Mark 1啊

50cm

睇睇下想追個兩隻anakin請問宜家幾多錢可以入手 見y拍都要2000

Fb千中都有啦
不過你問完應該會有幾個出post賣2000

哭果隻實物側面睇好膠

47真係越睇越靚

連登許願樹嘛呢幾日留意下先

Old new 左

真尋日上去本身剩係訂紅黑 點知睇睇下po講講下 訂埋隻潛行

屌討論下都話驚炒車

Starlord 上左人哋條片

其實46 47呢啲會唔會出1/4更加好入面走線都易啲

出得呢隻 42嘅身價再升

希望sdcc有windu 同padme 睇下啦 jar jar 就唔洗喇

你地買全新唔驚中sad?

好有美感

懶人包置頂

佢條片仲有DP2.0

太陽巴我最後聽你講都係＄2100入左

錯過左

各位我真係諗唔到邊隻手套啊 求下大家比下意見

Both

呢對好多人都話好用

呢條撚樣講嘢啲懶音好撚難聽

大陸仔黎架嘛

比我一定入下面果隻 擺係屋企好撚震憾

置訂啱哂啲懶人睇，懶人聽懶音

Hulk 版霸氣好多

奶茶頭其實好少事 自己都搞得到

點攪

自己用噴筆上色

我第一個攪唔到 無噴筆

其實唔難

LM show time

想問下咩係奶茶頭

抹咗佢咪得

我收到ds 2.0 中奶茶頭就示範

見親呢個頭就火滾

慘

唔難啦 你搵料自己車過咪得

SB果隻好perfect

好似係頭髮白髮位我就咁睇圖唔太覺 但係唔知實物係唔係好明顯

有無睇洗冤錄？

明了

仆街啦我，年頭放咗膠版

如果有一日我同你交收，我會好sad

個邊點解好似化哂咁...

發藍光

係，批大貨qc真係麻麻，但見無其他sad就費事上20樓越換越sad反正打側望先見到

我個個係禁

的確有對比就幾明顯 但係點解啲白髮邊咁既色

幾完美

老實講，正面唔覺，要側面睇先覺，所以我都收貨算

無人整對比圖既話 可能一直都唔知 不過都無咩所謂

今日個兩隻都full晒

真係咁多人要？ 柒過上隻wor

如果放飛機會被black list既話，應該唔會full。

其實網上d所謂既消息睇下吹下水算啦，一日唔真係出都唔好當真

今日個星戰同心口燈都冇人估到啦

Mk7 值唔值得收好？ 驚到時個價會跌

唔值 一定跌到仆街 記得原價都唔好收

個撚個入哂Wts 谷呀？
咁撚靜

我都想入 有冇谷link

呢排都係咁上下啦

識玩一定派貨先收

點解？

會平好多

一定，咁多燈會好靚

呢度講有咩問題，點解要整個whatsapp group

有 留低電話號碼

真

等義海價先收就最好

驚到時個價會跌

咁唯有忍手 再等下...

topic題材不斷來

啲人+180-200咁放
仲要係有人要

9617xxxx

今日直入訂紅黑gg啱曬我呢啲唔急玩既人
炒炒炒炒你老母閪死全家啦 死炒家

搞咁多嘢又要派隊又要出嚟交收先得個百零二百啲炒家究竟有咩癮

上個post做乜撚 係咁開group 係咪鬼黎ga屌

依家連登咁大影響力

巴打唔係咩？

係，實跌
一齊到時先收

想買返隻7 都要等

一派貨就會好似跳樓機咁跌 果陣要大手入貨 等到全派會升返少少 到時放曬佢就可以任食爭鮮

RB到時幾排貨任買

好似42 45咁flap底啲燈多到

未去過rb

等下 呢隻大把貨 唔值咁貴

巴打講堅既？

啱先j左陣post 原來香港jc hong 有份入小圈子wtsapp group

冇野買
得啲cosbaby,quicksliver, dp, 同sw

梗係，邊有咁得閒呃你

咁真係要等下

你望下隻50就知乜事 而家係高位呀 年尾收啦

有冇谷link

留低電話 會有專人聯絡你

等熱潮過，隻50之前上到5 6千，依家3千幾就有

🦀🦀🦀🦀🦀🦀

所以而家收乜7係不智 加千5 千6

演員太2打6

-100加名費可能會有人要

咁多中文佢點睇？

原價放咁訂黎做咩

排減500一張， 可立即交收

明明未比訂點解要咁放

賺信用卡積分？

有啲乞兒會用信用卡訂呃積分

我懷疑係5飛哥

其實我一開始都好似你咁強迫症接受唔到高低磁
但其實好多上完袍都會平衡返 完全唔覺
可能關本身件袍都唔係對稱事

排隊比訂同交收都曬車錢同time cost

反應爐E-MAIL出左拿?

1:1 hulk嗰隻真係會無位擺⋯⋯，但又同thanos嗰隻差不多size，放埋一齊靚d

聽講聽日rerun 47喎

玩雕像啦

仲諗住千幾蚊入1-2隻

見到你條撚樣就想嘔！！！成撚日入黎撚人！！！白唔白撚痴啊你？？？？？

點解咁樣係攪死自己

請追post

Fb好似多左人放47

OH SHIT

on9

差d賣咗出去

有冇人有訂fantastic beast2果兩隻
有d想追

想收單 等派先收定收定先抵d?

二手都8500

賣成皮嘢啲炒家揸住盒全新只check件47就真係on9啦

痴線

其實差唔多，應該+500內點都收到
btw你追普通定豪華

支那狗講少少摸稜兩可既資訊呢度d人就信到十足咁

豪華！想乞衣d +200收

我之前+200放左次日
但普通版黎

本身打算肥Ben ver. 只入輕甲 但地台越睇越靚
身為Batman粉絲 好想入手

大半個月前+300收咗豪華首日
個賣家應該係等出貨等到頂唔撚順

咁唔好玩

想問係咩apps

我有張豪華版都就黎想放

我都係等到嬲所以先放

the flash都比鬼佬話2019比較top既figure，認唔認同就睇你自己點睇

我見講咁耐仲未有人留電話唔敢留 仲咁多負皮

等到戲都就落畫

依條list連darth maul都無

係幾正幾特別，外型冇得挑剔，係到時睇下可動/細節點樣

淘左d 好野

ps4 gg呢個系列真係抵玩 千四倒 又多配件

齊來吹奏
配件一流
Pizza相機

配件真係好正

幾時再有1/4 出？

advanced 15xx
scarlet 1580
punk 1430

scarlet gg唔知會唔會谷底反彈呢
而家低位冇人收

睇下遲d rebel base會唔會有先考慮下買唔買

唔會出

有貨你都唔會搶到

普通版首日

如果個頭做埋執mk陰

出左新雷神

db做咩俾人屌 仲記得之前追黃臂

1:4

CLS

竟然係支筆

仲有des同troy

經過左ps4 gg 我仲唔明點解d人可以唔睇好scarlet

覺得scarlet gg真係幾靚
配件又多
最期待應該係依隻
最快應該動漫節有開箱

個造型唔好睇，ps4個隻靚好多

講真scarlet gg成隻小仙子咁 現貨減2-300一定收到

Agger!你記得到時先收
利伸有單係手

真係好撚Match現況

有冇人知 dx16b Darth maul 派到幾號？打極 HT 都唔聽電話 email 又唔覆

唔係

失眠睇陣on男先

有冇人加我入wtsapp gp啊

啱啱有位巴打telegram咗我問我係咪想入群
但我telegram唔知點解覆唔到果位巴打

+85269282335?

配件多？

pizza 想機 手機

又電話 又pizza donut加杯咖啡 又相機
算多野玩啦

推

唔好搞大件事唔該

幾搞笑

配件真係冇得頂

又係大陸哩搞事

第一眼睇中間以為貓王嚟

1:4買晒佢啦，咁鬼細隻
原價賣隻現貨俾你嘞

不如以後d人做伸手黨全部都唔好答，統一淨係用一張圖回覆，字都唔好打多隻
慳返d力氣，串佢地都廢事

今日諗住有理冇理禁左先
之後睇番個反應爐原來要1430

有冇諗過試下擺好啲pose

+200都有了 算ok

巴打你個身 同衫 邊到買？ 想買

你買隻John wick返去就得

我就照答，不過fake9佢

Taika Waititi to Direct 'Thor 4'

雷神有得續約？

粒豆唔值，只值早玩，自已決定，
利申，後追+1300 普通

佢唔係入咗銀河守護隊咩

你唔見佢上太空咩

英文字幕

可能好快俾on9仔踢落船
唔需要兩個搞笑角色

岩岩先睇alita，又幾好睇

後追

我都係琴晚睇bluray
想知續集拍唔拍得成

Sad but true 不過要覺醒既呢一個月都覺曬

之前啲報導話佢約已完麻
之後既故事有無佢真係無人知

6000 check完件放返落盒？

dp

三合一

最高果隻

票房勉強
唔知迪士尼開唔開水喉

好似好大隻

真係紅藍最前面果隻係咪America‘s ass？

隻色幾出下

希望係隻色都幾鮮下

SDCC幾時offical開 好想睇下有咩其他野

做定gym玩重甲

狗狗

隻鍋物先大隻到

快啲買ht
等佢條數靚啲

暗番D係咪好D

訂價會唔會去到3000港紙

SDCC?

手下留情呀候活

幫猴活諗埋，黑色版限量1000隻

兩隻野泥架下嗎 追WM6做麥鳩

追mk4 都唔會追mk6啦

冇全頭雕已經係極度冇誠意啦

係就正

有人鍾意黑色重甲
你睇隔離shf都係出黑色重甲就知

單加到1800 不了

到派貨 唔止1800

紅藍重甲 > 黑灰冇甲

肥Thor 戰損85呢

有冇shf圖睇下出成點
google完都揾唔到

shf 有出重甲咩？

WM冇一隻有全頭

Pepper有啦掛 我個Pepper頭呢

之前sample無

佢都出到 我唔明佢做咩唔出venom

套戲垃鳩圾

Venom又唔係垃圾到咁我覺得ok

game版權同電影版權唔同?

票房禁高 出埋2都垃圾

又可以吹奏死侍

好睇過BP先

套戲垃圾就唔會出？大把反證

認同

等緊條友貼圖

好似我睇錯
唔係shf
但出邊見過既重甲都係黑色

咪係 個個話第二版蜘蛛俠垃圾 咪兩隻都出哂

個演員

套戲垃圾 關有無續集咩事

WM都係帶返頭盔啦

出james版the room
連天台樓梯

有副廠出實入

OH HI MARK

我都覺
VENOM仲好睇

垃圾仲會繼續出? 唔怕俾人屌同嫌多錢得滯咩

個個都出一隻TEAM SUIT 真係發左達先可以買

拋售006一百蚊都唔知賣唔賣得出

transformer大半數都好垃圾 咪又係繼續出
原來判定一套戲好唔好睇係唔需要睇過套戲先

呢隻色仲好睇過愛腳者

want

原色wm6都冇乜人訂 隻team suit wm應該都係整個版出嚟唔會開

transformer係頭幾集做得好睇 之後點出都得
venom第一集就收皮 你估d商家佬會唔會投資
你望下JL就知d商家佬唔係盲

新手一問，有冇師兄知道black panther個燈座連地台垂直高度係幾多，thanks

唔算垃圾咼

啱，吸引好多

你預40啦 穩陣

venom筆直一億，票房八億，請define收皮。

其實好唔好睇就好主觀 無話邊個啱
但我就真係覺得套戲個格調好鬼怪 最後大戰又唔知睇緊d咩
第一次見有人用續集衡量一套戲

量子服nebula即係有橙邊頭？

紅藍重甲好吸引

其實marvel出乜多多少少都估到，比較期待DC會出乜

有無出過Bane

我知套戲節奏on99 d橋好舊
但而家就主觀人都覺得好睇 反映埋係票房度
有續集就好正常又變左用續集衡量一套戲

Hell boy 夠垃圾啦，咪照出

好期待war machine 校服

我知box office係收得 但點解因為咁就無視左佢節奏on9同埋一大堆plotholes

今年sdcc 又有得bookmark hottoys 走數產品

Vulture

最後一戰係佢上場唔係wm4 所以我見係咁先追紅藍am

因為觀眾想睇既唔係個twist 而係eddie brock同venom 2個交流同合作
套戲做得出d人咪唔介意
如果禁樣都叫做垃圾可能我要求太低啦

我無野講了

我係其中一個呀

垃圾到香港無得上

係咪陳生鍾意hell boy其實

Logan 又唔出

睇嚟真係出返 A1 cap

潛行呢

rerun定係2.0

最好rerun晒全部加大返個胸

想佢出a1 loki多啲

要唔要拋售85

咁少人訂會唔會火箭

好似連模都冇起過比人睇，得張海報

要 加20同你收

我想要WS既CAP或者CAP1果個
可唔可以RERUN
其實AMERICA ASS果套衫最柒

幾時先出實sam

2.0
可能醃割版
希望係新雕

等佢同WS套劇先再一齊出啦

手提箱 權杖 黃豆陀錶

難d受歡迎程度有限

a1果隻隻眼仲似過最新版

出埋a1洛基就正

到時有可能變左呢個樣

A1 LOKI 最好RERUN真係好靚

好想要支長杖 淘寶都搵唔到

呢個真， 不過之前用咗佢換咗vip scarlet spider ..

如果a1 loki出2.0，頭盔轉thor 3隻金色

FF緊佢會放個盾係肚度擋子彈

可能a1 真係全部出過一次呢....

你可以試下買晒兩隻

舊個隻好靚 以前高位個時賣走左

出左隻新 即刻去訂

陳生可唔以出die cast巴斯同玩家手寫既胡迪

琴晚幫個fd整下舊化但未有心機幫佢重塗

出返EG造型比我先啦

出隻頭身啱比例嘅a1 maria hill，雕返個似嘅頭雕

咁我可以買返鷹眼

cw版

諗得太遠因為連MYSTERIO都未提
MOTHERFUCKER出都未到MARIA HILL

度假motherfucker

A1 應該用end game 個頭雕

有個椰青做配件

重諗緊追唔追 追左佢真係出返就dum春 太貴真係

我淨係希望大貨隻BW頭雕keep到9成似樣辦
好正

I have eyes on Loki, 14th floor

HAIL HYDRA

Hail Hydra

好靚仔 份人又nice又攪笑

會唔會有sample睇下呢

應該同neo差唔多?

隻愛國者大得過份

Gg

luke bespin 我玩返 DX07算

Negative zone and Iron Spider

兵馬巴又中
btw neon tech wm

快沽iw ironspider

真 到時有得開訂就唔值錢了

嗚呀！

屌你 對GG仔有愛真係好撚辛苦

又Neon

ps4同iw irongg有乜分別

紅金

RB!

齋玩電影版算啦

但有新頭

應該依套掛

有咩問題 dx07咁舊

漫畫iron spider

全套gg買晒

收工前冇曬炒狗fat fat

加油

Gg只追電影版

禁既說話你都講得出証明你對gg無愛

+1 neon tech都冇性趣

隻eg wm睇落應該同wm6差唔多高 係大隻左好多

negative不了，velocity我覺得個design一般般，冇乜蜘蛛味，iron要睇下實物效果先

我開頭都好似你咁諗 而家差punk一隻未有

追埋啦

白色雞翼袖係唔係侯活

我有玩ps4明明套irongg同iw一樣
不過好似之後update左有紅金
唔知會唔會出diecast呢

“You saw what those stones did to Thanos, they almost killed him. None of you could survive.”

Wields the Nano Gauntlet, Hulk in 1/6th scale collectible figure inspired by the epic Avengers: Endgame is expected to smash Hot Toys Movie Masterpiece Series. Stay tuned as more eagerly awaited Hot Toys collectibles are about to arrive!

#HotToys #Collectible Marvel Marvel Studios Avengers #Endgame #ComingSoon

咁鍾意出neon

哭

哭！哭！哭！哭！

hulk!!!!

咁多個留言冇人有提過robin

竟然

好開心！！
但見到件衫就知0可動咁滯

仲等緊advanced suit 個價回落

件衫好膠

係咪eg要出都出齊？

hulk

算啦 都預左 應該同Thonas差唔多

見到Hulk之前預測係咪可以作廢

搵人 佢去左邊

Hulk

愚人節

6寶又多一個目標

候活：DC

DC迷要hulk了

咁早出post咁奇怪

呢個明顯唔係6寳，coming soon

dc

買手套送哭

聽日都sdcc
仲唔做勢 猴活最叻係咩
做勢 做勢

每日出一圖

有robin入dc野係愛

想要哭不過好似冇咩賣點隻哭

想要四眼文青look 多啲

say green

每日一圖 等你地班友估六寶估得咁開心啦

正呢隻想要

應該兩個樣 正常手 同手套？
會唔會有爛手？

Antman就派

正呀，等咗好耐

動漫有你有我同南亞仔

配件係TACO

我！都冇幾可會有robin

Assemble!!!
睇到流出個表重諗住6寶除左肥雷冇咩中可以後追野
依加都係要睇定d先 分分鍾要食炒

唔想佢著衫
雖然都會買

肥科 VULTURE?? 哭
仲有幾多隻?

初代6人有望

只儲3巨頭

我都想齊人
但最唔想要哭 好醜樣著左衫之後仲醜

最後一次 allin啦

著燈手套+EFFECT件既話

咪玩啦，唔着燈邊個買

啲手指係咪幼得滯

點解冇咩點介紹 對比番雷神
分別咁大

冇人6寶吹牙哭
全部0分重作

正式宣布Darth Maul 可以準備放飛機

因為佢真係無做過D咩

大陸D料好真
只係今次錯左

新post

定係佢唔係6寶 只係話會出

你地會唔會訂1秒甲?
對WM冇愛
睇完背多FUN 有D心動